{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "OK가족캠핑장"
    },
    "text": "OK家族キャンプ場 (OK가족캠핑장)\\n\n全羅南道霊光郡大馬面霊場路10キル4\\n\nOK家族キャンプ場は霊光郡大馬面霊場路にある4,000坪のキャンプ場だ。 一般野営場25面個人キャラバンサイト5面を収容でき、破砕石、魔裟斗サイトで構成されている。 廃校をキャンプ場にリモデリングして運営しており、以前の名称は旧書堂キャンプ場2号店だった。 周辺が全て畑で囲まれているのが地方の趣を増してくれる。 長所溢れるここは田舎分校だっただけに、広い運動場でサッカー、足球などのスポーツを楽しむことができる。 また、樹齢の高いプラタナスと松があり、十分な陰を作り出すので、蒸し暑い夏をさわやかに過ごすことができる。 そして一方には瞻星台の形をした塔があり、ややもすると慶州に来たような錯覚を呼び起こす。 キャンプ場の澄んだ空気によって夜空に星が無数に輝き、瞻星台と調和を成す。 ペット同伴が可能で、近くで淡水釣りが可能だという長所がある。 良い点がこんなに多いだけに、長泊する人が多い。 家族と思い出を残したければ利用してみよう。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山」があり、「直営」方式で運営しています。 「散策路、釣り、海水浴、青少年体験施設」が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名前は何ですか？",
            "answer": "OK家族キャンプ場"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "全羅南道霊光郡大馬面霊場路に位置しています"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "4,000坪の広さがあります"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は何面の野営場と個人キャラバンサイトを収容できますか？",
            "answer": "一般野営場25面と個人キャラバンサイト5面を収容できます"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の特徴的な施設は何ですか？",
            "answer": "破砕石、魔裟斗サイトで構成されています"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺環境はどのようなものですか？",
            "answer": "周囲は全て畑で囲まれており、地方の趣を増しています"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で楽しめるスポーツはありますか？",
            "answer": "広い運動場でサッカーや野球などのスポーツを楽しむことができます"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどんな種類の木がありますか？",
            "answer": "樹齢の高いプラタナスと松があります"
        },
        {
            "question": "キャンプ場でペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能です"
        },
        {
            "question": "キャンプ場でできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "近くで淡水釣りが可能で、散策路や青少年体験施設も利用できます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 305
    }
}